# Тестовое задание "Гетерогенный список"

Задание: https://github.com/Life1over/test-task/blob/master/frontend.md

Выполнено с применением:
 
- _vue-cli 3_
- _vuejs 2.5_
- _vuex 3.1_
- _vue-rx 6.1_


## Установка
```
npm install
```

## Запуск локально
```
npm run serve
```

## Добавление новых типов событий
Для создания новых типов событий:

1. Создать модель события (наследник класса _Item_) в папке `src/models` с набором нужных полей. Поля _id_ и _date_ зарезервированы.
1. Импортировать класс модели в файл `src/models/index.js` и добавить его в массив _models_
1. В папке `src/components` создать одноименный с моделью vue-компонент:
   1. Компонент должен иметь входные параметры: 
      1. _mode_, содержащее название рабочего режима компонента: 
         - **'edit'** - содержимое формы (без тега form) редактирования модели
         - **'open'** - отображение подробного просмотра события/его изменения 
         - **undefined** - отображдение в списке событий
      1. _item_, содеражащий экземпляр класса модели
      1. _updateItem_, содерждащий ссылку на функцию запроса обновления модели (доступна в режиме подробного просмотра); функция принимает в качестве единственного параметра ссылку на экземпляр класса модели.
1. Импортировать компонент в файл `src/components/Items.js`и добавить в экспортируемый объект

